聚集仁濟二中所有新舊生吹水區

對呢間學校有啲咩睇法

睇黎無人讀呢間學校

十個有九個係教畜

垃圾學校

非常贊同

多d仁濟二中舊生講下野啦

我等d人知道成間學校有幾廢

樓主 開新一個po啦

你地啲師兄好傑出

自稱02最強既厹（2）

召喚 賀仙林

剩係知我入去讀個陣間學校已經廢哂學生武功咁濟我之前個幾屆都仲好撚多打仔